點解d 狗係街見到另一隻只狗，會吠？

好似仇人咁
吠到有講緊「屌你老母！」 「屌你老母」果種霸氣

可能係爭地盤呢

Btw 想改名

只你老母！

大聲唔代表冇禮貌

發情

好似d工人姐姐見到同鄉say hi咁

因為狗係好燥既動物

殘體字 post

未知，仲諗緊

User name

問支那人

好似連登咁

關人撚事?

你唔大聲我咪唔惡囉